Virtual Youtubers討論區（369）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

生日耐久歌回紀念

會唱番哂今年出道以來既歌
歌聲有感染力,,穿透性強
上高音輕鬆到好似食生菜咁,,,低中音都穩

希望大家捧下場
31號23時開始仲會開賣物販

新COVER

369post

其實都幾好睇呀

過去聽下演歌

最後一題先升返咋 頭先跌到落92K

紅白有天城越え

連v路屌，同接一路升

炒撚左個cam man啦，咁撚樣影

第2part 同接有106K

Cover自己整VR驚叫做技術上有突破啦
用直播語錄整歌牌古參睇落又有回憶
陣容都請左最有戲果幾個
唔啱部分人睇我明屌人快啲換驚使唔使

btw 法國今晚推post好慢 係咪個個出去陪女

根本隻GAME就唔岩咁玩觀眾又睇唔清楚d牌係邊, d女個鏡又flink到好似玩cs咁

要點人數

同接跌我諗有個原因係呢個game對唔識日文既觀眾好唔friendly
但都幾好睇呀

パトラ＆メアリ煮麵

又要擇名

撞左日本真大台嘅過年節目

唔識日文淨係睇佢地貼貼都夠啦

紅白個邊第一次聽原版天城

個cam影到就有分極on9 起碼要用手拍落去先計啦

同文同種不意外

其實隻驚悶我都無咩所謂 不過個BGM好鬼催眠搞到我恰著左

唱Live好撚正

完

斷埋線 廢到

痴線,連廣告都lag到仆街仲斷埋線

佢兩口子真係好FD

有冇人backup左水澄BB初配信?
番左工睇唔到

cover係咪爆左炸?

live都斷埋

真過熱爆炸

燈到部機爆炸

OFFLINE埋
好撚嘢

唔洗倒數

完!

頭先睇嗰啲紅白台合俾nhk搞死晒

開頭咪咁玩

cover過唔到年?

真爆箱

就開波

Cover咁都壞機

cover終於執柒

9萬人睇cover爆箱

咁玩公主駛唔駛CALL定車

不是V

BAN左定斷線

炒左？

#除毛の鐘
Hair removal stream? YES.
Cooking stream? Also, YES.

cover永遠唔會令人失望

似係off stream reset setting

帶定氧氣筒

覆錯樓

完左

倒數唔到就笑撚死人

啱啱紅白有Kizuna AI

cover再唔投資吓器材真係食得屎

開返，要人

開返

cover復活

珊瑚千草年越

係咪專登斷架,岩岩好玩完就斷,夠鍾就開返

見到星野源
淨係諗起啲人改佢下半身啲片

晏d朝日南自己開

好忙

個網好似都仲係好唔穩定

完全唔夠スバルーナ同pekomiko搞姬原素有無下一場

今晚大喜利應該會好正

已經預視到一陣大喜利2.0會比人話悶

APEX之鬼唔玩APEX

打牌

重開live都係lag
唔掂喎cover

冰川又限界突破
呢首係咪有copyright 唔見有vtuber唱

twitter打星野源 手品, 就有

大喜利玩乜？

05分都未開到會唔會倒數都遲到？

仲LAG咩

本台爆破

用pot player無事，似youtube問題

簡單講就係對住一個題目9答答案搞gag

係咪友人A冇人黎所以播廣告到倒數

用mpcbe都係lag到仆街
換player先

話說公主個3D真係唔ok表情捕捉完全比唔上另外三個

唔係頭先都遲開始？照延遲者

Cover真係永不令人失望

倒數都delay返5分鐘

3D塊面真係肥咗

咁咪唔驚同人撞

支bot 殺到

MEA 新衫

冇cover睇睇住大小姐先

佢少整咋嘛我見佢有出到嬲樣同四方口

你估下佢做緊咩

astel 仲講到嘢

做菜

@金閃閃 嘉年華來了

下次放送 2300 (HKT)

佢嘅2300唔係香港嘅2300架呵

chatroom全肯定

幫cover倒數了

虛無既等待

不過黎8萬7人真係鐵膽

coverchama...

虛無既等待都唔去睇iofi

除夕都迫鳩我屌Cover老母

開波未

FF
Cover 日常:
壞3D (0/1)

含淚睇住紅白

睇住lolo 先

cover係咪唔記得左仲有下part要做?

星星眼最可愛

係咪又壞3d

睇廣告跨年

こんべり🍓～

Cover全肯定班撚樣死哂去邊

子兔音年越

同緊我做菜

真正播雪花都有8萬8人睇

Cover都全肯定

我估頭先又跳fuse一野跳死哂堆3D

chatroom好多

本來滿心期待今日可以睇到pekomiko subaluna多d body touch teetee

一陣得返會長同火雞開台
會長同火雞或成最大贏家

冇錯

2d化！！！！

唔會嘅
放立繪都要做埋佢啦

終於明白佢地點解呢個時間開台

巴打走先
呢到........頂

唔會又壞3d呱 1月2天使又凍過水

算唔算證明咗cover唔係針對4期,天使同掃把佬

快過水好多
佢係咪玩過

貓1人紅白

又搵人落chatroom頂

友人A(えーちゃん)@ホロライブ裏方
@achan_UGA
配信は可能そうなので、現在参加者全員の音量を調整中です！
もう少々お待ちください深度鞠躬的女人
#ゆくホロくるホロ2020
翻譯推文

設備問題，改下年倒數

真係算快
見過d人玩2-3個鐘都過唔到一版

12月炎上 唔通就係講依樣？！

訓左一陣
Holo係唔係爆箱啦?

會長或成最大贏家

改聽日
本來啲新衫全部延期

聽住歌避難

直接等埋ID一齊數算啦

有玉置浩二

又要班v頂住

88k 睇雪花
利申：睇緊

真正年「越」 し放送

我都睇緊

牙雞又贏

兩大橙毛成2020最後然家

中左鎮魂曲

Tama 改圖素材ready

岩岩斷左線blublu

仲有35MIN

會唔會夠鐘開播都未爆到機，要老豆同家姐黎叫佢埋位

得返半個鐘

25分都冇不如你直接播聲叫佢地雜談下到12點你再fix再睇下點啦屌

預備倒數

好似播完雪花

cover真係鑊鑊新鮮

有畫面了

雪花台有聲啦

每人講兩句就夠鐘

底嗰啲都出席?
一人講一分鐘??

開波
你咁嘅setting都有得壞 咩料

得張圖?

一幅圖

淨係冇會長?

A醬

牙龍同牙雞又一次失去了一切

聽福山先

遲左成半個鐘,應該唔夠時間

冇會長

癡線 開口中

嘈到

嘈撚到

街市

choco 25

真心覺得COVER痴撚線...
你搵得CHOCO返黎 唔搵埋會長?

傳心師準備入場！

好撚嘈呀

點解會有老師但係冇會長

cctvb 個隻係乜水

仲有Aki

Condom

有鬼

感動
有人發現

老師係咩事剩係知會長

得會長同azki冇

Aki都冇

雜談緊

當左會長係vsinger

脫緊毛

choco都係冇比人通知今日有野搞

係喎

3個野仔

ALOE都冇

AZKI係COVER既

dude, again?

船長把聲

會長仲開緊台
不如講埋無EN呀

好撚嘈

cn都無

first time?

算，睇火雞好過

無約會長咪無囉 好出奇?

有幾個冇黎都有圖

話時話Tama人設係出道之後轉過少少
原圖係透明指甲 依家係紫色

其實有寫自由參加

咁嘈 你放埋aki 會長落去冇出席都冇人知啦

話唔定其實係得會長冇，上次做場戲滅火

aqua都無個約個喎

聽完福山返黎

但係choco都話過冇人約佢
真係好出奇wo

張圖有狗

會長話唔知喎

張圖剩係無會長?

睇會長
睇下天使係隔離房定公司

自由參加好似係今日先寫

aki

屌你老母臭閪youtube幾時先肯fix bug 4000人等開波得返3000個人

之後先寫自由參加 會長都嬲鳩佢自己開台同桐生會過仲好啦

睇會長好撚過

EN同ID都冇

之後約返但唔約會長

會長做緊菜

全部課金廢人

睇會長料理脫毛

Aki都俾其他人提話返咗外星
會長

原來有兩把刀

啱啱3D完係公司啦吓話

會長係屋企
PPT 仲係公司?

姐係有圖既全部在場？

@唐巴

會長講到明唔知喎

巴打有無錄到tama green screen

Lolo 都有年越

三把

係 不過大小姐靜到有冇到都冇人知

Tama耳仔後面有野架咩

tama下第整得有d hea希望遲下有錢執下

かわ余

唔在場都有圖但唔放會長

剩係cap左部份冇錄

我tama gachi

點會唔叫會長
係咪on9

你唔俾後尾有約返係會長話唔去

牙雞想睇不能笑

Tama而家咩事

唔得

年年都有㗎啦

睇會長真做菜

一姐

耐狗

COVER呢D算唔算離間緊自己友
野又唔講清楚, 要fans估估下

唱完回顧完2020，有greenscreen

KORONE線下坐兩日練RTA

上返10萬

オッケー、死ねボケ

會長自己台live緊
點呃

離咩間 係人都知cover on9

2021繼續做天使Gachi

會長

同意

啲紅蘿蔔切得好靚

屌所以未話佢戇撚鳩囉
你預人多就點都叫哂所有人上黎啦

天使巴2021繼續cap走光

點解釋張圖無會長？其他無去既都有圖

可能佢預百鬼唔會到

會長自己開緊台
真係呃唔到人話佢喺大台

收看次數：518 次

你要繼續努力即時翻譯

105K都係輸2434歌謠祭

紅白完左過返來一齊倒數

Aki開頭都有做節目
會長係點

d人去晒陪女

I have a bad feeling about this

迫害ark組
choco 唔約
天使壞live
唔叫會長
aki 又唔叫
cover 7414

成班人得把聲講野都高過大型歌回就真係勁啦..不過掉轉黎睇就

Aki? Azki?

你話cover on9冇問題，但係日Q日讀心讀撚夠未

第一個活動有aki

事後聽翻或者睇其他人翻譯都會發現自己好多失誤
我啲翻譯睇一半就好

虹狗討伐

可能aki真係唔得閒

照佢咁玩 好似每人都會講一句

啱啱出咗街
有冇啱啱會長會限嘅翻譯
冇都ok 求其問下

10Q 二千二

Aki一早講左返去

讀撚老母心咩
而家係你自己請大堆人漏咁幾個呀
比人估就你自己柒啦
死番去幫Cover含撚啦

屌睇緊cover心諗點有把聲咁on9
先發覺開左野良貓個live

Aki頭先話趕住返異世界即走
但我睇緊FGO唔知喺公司定係online

勁過雞係咩玩法

天使有retweet，應該仲係公司
會長自己一個過新年

幾抵屌

駭眼啦
二千零二十蚊呀

含你老母，第一句盲撚咗?

關彩虹咩事

反而覺得就咁discord傾計就10萬好撚痴線

倒數，但係成個鍾無畫面睇

會長切咗呢啲一條條係咩嚟

貼士

應該唔係discord?
discord多人會爆炸

放ppt

100k

公主下年都要繼續公主

件2P色有1萬人睇係咩玩法

你老母就盲呀
而家我屌緊你屌人讀心戇鳩呀

牛蒡

證明大把人都接受到

牛旁

辣殺

咩世界

日Q日讀心讀撚夠未

酒精中毒

連登多獨角獸

禁酒令

天使うと中之人靚到⋯
唔係佢粉絲都想丁佢⋯

得張圖都LAG

酒鬼媽媽

2020最後一戰

淮山?

毛黎，左邊咪講左脫毛囉⋯==

x’rain

究竟係utube廢定佢個邊線路廢

山藥?

睇煮野食睇到肚餓

100%cover on99

用電話睇冇事

而家係Cover搞到個situation好奇怪
你正常人見到都覺得點解全部人一齊倒數跟住會長開直播咁奇怪啦
你屌人讀心就留番下次啦

日本應該係山藥呱

總算趕左返歸
holo而家個跨年stream
點解冇會長嘅
今次好齊人喎

其實連V同台仔
都係有口話人 無口話自己
唔鐘意個V 你唔睇就得

2p 10k
會長7.5k

獅白：game買到係我本事，憑咩要玩？

算啦CHING，你講完呢句都係比人讀心

屌，我仲以為意粉

你睇下佢up緊乜同up過乜先啦

台仔都好似係叫山藥

年越予定

唉

ching食開咁撚粗嘅意粉?

圖呢

驗眼啦

越反越紅

咁撚大條毛

Tama 又中二病發作

haachamachama

關獨角獸咩事
利申 我係獨角獸嚟

牙心

仲有9分鐘

遠睇好似筆管型嗰隻

2020 tama最後一次中二病發

繼續唔俾yuotube ban的情況下睇自已色圖

邊到講得晒

睇到把聲，都覺得仁到要ban

到會長斷線

Youtube lag到

針對

邊個無黎？我以為有黎嘅先有圖

FUCK YOUTUBE

yt廢到

2P

今次全員差會長，做傳心師都冇錯
Cover屌你老母

係
木口先有事

d台多到

嘈過街市

連YouTube都蝦會長

火雞都推nene

我聽到佢把聲了 佢有黎

Cover執7咗佢算啦
真係冇樣掂

會長倒唔到數了

cover做野 阻住大台倒數

一陣出聲全世界就知鬼冇係屋企同男友煮飯

其實都話後未改左自由參加
屌cover唔搵會長之前不如傳下心
點解會長知左有event同改左自由參加之後都唔肯join

133K

屌你真係智鳩障

會長比YouTube搞 同fans一齊倒數都唔比

座長

仲有人幫cover兜
人推V你推cover

BGM

座長好勁

彩虹官方年越
有島崎信長

又Rap得唔錯

無事
真係嚇死

係咪之前買錯個個煲

會長過唔到年

個煲真係好大

唉
cover擺明孤立會長
冇心情睇了

留名等睇會長畢業

會長真仆街 個個參加佢都唔參加

無反光

擺得落PP天使既煲

寄刀片比cover

...

雖然唔關v事, 但YUYUUTA彈左30個鐘琴決定彈個SC比佢

12K

116K

定係牛蒡走去批皮

原來呢段有3D?

cover果種廢

慘叫ready

呢邊都有事故

暫時係人生中見過最撚hea既倒數

應該本身就係咁

1分鐘

陣間肯定嘈到仆街

120K

張圖差邊個 會長同aki?

係 你真係要計既可以計埋azki既

慘叫

係

彩虹hea到仆街, 開台兩分鐘倒數

あけおめ

123Kあけおめ！！！

あけおめ~!

雖然香港未

明けましておめでとう

あけましておめでとう

JPG倒數

桐生會仲在生

會長就係咁樣除毛倒數

YT LAG到連HAPPY NEW YEAR都send唔到

天使uto比平時高1倍同接

あけおめ助かる！

傳心師?

條友肉酸到

haachama

阿鬼

真係 FEEL到好淒涼

唉 ON撚9 COVER幾撚時死

會長啲SC

直接Error

係鬼啊

鬼

同平時考試個老師係出面開個鐘出黎一樣
整半個鐘就係整呢樣

a chan唔撈

講完抱負
休息'得

Uto有咩黑材料呢到要反冇睇一排唔清楚

新年快樂

繼續世一

阿鬼俾足面你地班鬼殺隊

A-chan出道做6期生

2021年我決定繼續推tama

大家新年快樂

新人無限釣
認真你google又快又齊

華生倒數邊6個TIME ZONE?

推埋Yuna OK?

HKT未到新年呀

2021年繼續支持會長

大家聽到大小姐講野咁驚訝
身為百鬼組一早聽到佢嘅笑聲

55分鐘

Sor打漏 一直有推

mio果陣已經聽到佢笑

修業旅行咁開心好似就係係yagoo批鬥大會出現過

Moona睇緊會長

阿水

Moona Hoshinova hololive-ID
Happy new year coco senpai!!!

其實我唔係幫cover講野
只係想話點解cover on9到會長唔join啫

CHAT快到差o的見唔到moona

moona陪會長 好黃

好黃

Moona

呀雞同接高過會長脫毛回
水尾啦

ID

2434升緊
HOLO跌緊

有跡可尋
但係原因就只能傳心

牙雞之前同唔知邊個係屋企/天台睇煙花 , 仲話睇完之後發生既野係秘密

無認真聽 , 有可能聽錯

2434全部仔興趣唔大

有信長
木狗JPG倒數

其實會長水尾咗好耐

Debu

會長煲野幾多人份

睇住tama個背景突然諗返起狗個正月生草頭

個煲太大

咁holo其實就做完
虹岩岩開始

正常喇，btw
業界雙十萬其實好事黎

holo個直播好撚lag

yukino = condom

可能一陣佢地收工其中幾個會去holohouse陪會長呢

holo去到日本2點喎

YT新年罷工

諗多左

邊個yukino

好事黎

講緊主推

會長等天使番黎

但全員個event就完

桐生會大部分都死左
不過好似可以留條命睇買天使3d live

好正，聽住會長把米奇聲過日本新年

holohouse附近嗰啲會返去搵會長睇日出

皇女果邊一路開住

妖狐雪乃

會長今晚講多咗英文
佢係咪會轉去EN

仲有兩日命仔

會長自己一個煲住湯等人返嚟

呢個post會倒數幾多次？
數完香港仲有ID
跟住聽朝Ame個stream好似話會倒數6次？

HOLO又輸咗

HKT未過 仲有幾個字

睇緊虹個邊又諗起之前有人話holo個live影住個黑色mon鳩鳩下咁

香港冇人數 水澄又唔開live

會長：Welcome to Heaven

同時區冇關

2434反超前Holo

睇得好撚辛苦，係咁轉圈

774輸最多
全員event都冇

搞到咁柒比人過就抵撚死啦

認真真係唔出奇

佢煮嚟煮去都係蔬菜山藥
呢煲嘢係咪冇肉

豚汁喎

好LAG

打交打交打交

聽日鯊魚倒數會唔會多過本社呢

清你見點?

無會長已經很戇鳩，錢就賺左
但就唔攬自己員工

啲豚去咗邊

煲底

一開始落咗

睇黎tama新年願望想學好英文

小學生:希望今年唔會唔知醒

豚汁味噌湯係要炒咗d豬肉先，頭先張相煲底咪豬肉嚟

一開始咪放咗囉

其實最離譜係HOLO真係放幅圖都10萬人睇
班STAFF廢撚到 明知多人又唔TEST定
個台疾到閪咁 真係ON79

難

火雞又講掛住屋企隻貓

大喜利是what?

想聽ねね講兩句

oral

成Q日出D可以避免既低級錯誤

難怪佢地咁唔願做野
做唔做d人都會睇，都會課sc ，做咩仲要投放資源

就到nene

隔離有信長，畫面又好，準備又好

但少10k 同接

打住機過日本時間00:00
家陣沖完涼等埋香港00:00

然後就見到holo放張圖係度就咁講...

今来てる全員分
依家黎緊所有人嘅份量
可能真係等緊天使翻黎

空媽有在場?

做起咗個牌之後咩都睇都正常
啲人可能都係睇佢地講咩

下年頭半年都無改善就真係收得皮

Plan 左3次返去, 都未返到

咪第1個講

冇會長,aki?

請體諒Cover祗係小型初創公司

體諒咗幾耐

咁同支那話自己係發展中國家有咩分別

仲體諒唔夠

趁香港仲未到12點講多次

COVER我屌你老母

冇

Cover再係咁冇得救

有大家係到燈 今次實長做長有

好似你體諒隻uto靠痴咁？

一間年頭重冇乜人sub既公司，而家要同業界最大比

話時話cover 成個12月有冇比人炎上

掛住仔細聽會長脫毛+煮嘢
冇聽到天使係大台講咩
有少少後悔

仲以為有30人 3D睇

Kiara Haachama collab

比錢都唔足啦
免費就想有

咁樣HEA9啲人都交10萬同接俾你仲唔夠體諒
換轉其他牌頭撚有人同你埋單

下 Cover都已經拎緊Series C funding 有返多少少要求好過份咩？

可喜可賀每月一燒終於破功

人地就公司support班V
你就靠死班V自己實力，連PR都係靠得V幫公司兜
公司就幫V燒多幾錢重
垃圾到

咁佢論規模真係細
2434已經series B
cover仲係series A
本來就唔應該直接比
不過個市場仲大幅發展緊
冇咩需要擔心

牙雞plan緊同 牙心 collab , 想煮野俾牙心食

5/1 ho同虹有collab

uto是無辜的

個live未完 仲有咩播

aki第一個節目有上 講明之後有事上唔到

岩
希望cover可以追到虹

coco 話自己冇屁毛

sor 又真係series A 睇錯格

播雪花

你想睇咪係無辜

小粉紅又要沖

唔係玩馬車？

一陣睇貓狗
主台啲event真係冇一個岩口味

咁姐係點？

千萬！不要！刮！你的肛毛！！！！

有1000 dislike?

阿心實報答佢

miss左 9點先返到

其實最大問題係COVER比唔到信心D觀眾姐。
即係初創都係靠DEMO去搵人投資，咁D人投資到一半，想睇下有咩新野都唔過份。

咪天真啦 cover做鬼到30人3D咩

原來座長同azki又有galgame歌

所以會長無份關尋日事

之前唔係唱左首
又有?

Cover don't cover呀

成個倒數活動得會長冇得上咁過癮？

Jump long asmr 完全冇情緒波動

擔心個市場發展佢自己停滯

aki有嘢做都冇上
會長之前講過上頭冇搵佢

係咪佢自己唔參加怕好似尋日咁

choco都係咁講

8月,10月又要loop

咩姬咩鏡
我應該old news咗 啱啱見到座長youtube post話下個月出game

信長變vtuber

島崎信長3D

一開頭都會有D位會震驚下，但已經慣咗，可能要再上D先會有

唔知有冇心心既3D呢

係
真心想睇佢哋玩啲有趣生草既3D
而唔係攞個3D黎玩問答遊戲

信長ゆめお

神奇在今日有choco

信長V化

琴日咩事

尋日會長咩事

咁有排未到停滯
始終虹早一年已經爆左上黎，而家收成期好正常喇

隔離彩虹有信長好睇好多轉台先

睇緊邊到

好老實除非啲核心成員有咩大鑊野到要唔正常地畢業
唔係個龍頭位真係幾穩

個模式已經好似apple咁
年年餵屎都一堆人埋單

不過依間係cover...

幾時有松岡3D teetee

Tama唔係想等埋台灣新年掛

信長個3d模組

係唔係都係cover錯架啦
係真嘅更加應該
用大台大節目嘅人手幫手處理
而唔係放生

佢地尋日玩ARK 唔係車唔到會長走哂去車其他人咩

我都走左去睇虹社，人地起碼有野睇

信長應該見到社\熊貓真人

信長3D左

日本既series A你當30個員工都未必有

有少少嬲
抽村正算

呢種係日本綜藝節目果隻feel

講緊佢心態
覺得自己係個V業界仲係細公司個種心態
作為龍頭大家多少少要求(唔係高) 唔出奇

原本諗住2021唔課 見到村正課左

佢係老闆更加要叫d staff 參加啦，唔係咁簡單都要解釋下話

得會長完全冇得參與要自己獨腳戲
個觀感真係好撚難睇
心都淡埋

lag左聽唔到

有咩關係

唔奇
成堆台幣sc
佢依家睇data應該都係台灣睇緊多

如果淨係冇會長
咁又好奇撚怪怪既

暴發戶心態係咁架啦

攞本來用黎SC啲錢課左

松岡社恐

呢個都真既
拎完一舊錢唔投資既話
之後d投資者睬你都傻
淨係靠班女自己跑數咁投資黎做乜

apple都唔係一路係屎既
cover就係喇

台v

如果間公司怕俾人spam 要佢自己一個直播
然後其他人全員一齊開心倒數都幾撚肉酸

Fbk係唔係一路做節目一路睇fgo生放

唔係恐女咋咩 定我又記錯

本來我連fgo都成兩日冇開
依家俾cover搞到有少少唔舒服
開fgo抽卡好過

好撚lag呀屌你

哭能左,牙心冇3D

holo個live lag到呢

睇彩虹真係好似睇緊電視咁

會仲嬲

達子都睇緊

我覺得係cover上位上得太快
公關規模唔同咗
但內部人員未知要點follow

搵埋愛衣就唔驚

其實cover係冇投資定乜
始終由上年新年得2萬跳到上今年12萬其實好動

好掛住牙心3D

恐女 >>>>> 恐社
兩樣都有

虹真係高質過木口

啱啱全部人都係公司？

撐ねね

心心係咪因為畢業所以唔着校服？

我好想笑

因為而家真係電視節目黎

屌你，睇阿狗同阿貓算

點會20幾30條友聚喺公司

holo冇公關

真係 頭先倒數前五分鐘會長個live仲要死咗一陣 嗰下我心唸如果自己開live倒數都出事真係喊撚咗出聲

stay home!

有7億羊

呢個節目依家真係電視同步播緊

估有d係discord

愛e = 營業
信長 = 真愛

品嚐過女人既松岡. jpg

睇到會長咁 依家淨係期望聽日是但一個雜談會聽到佢地上holohouse飲湯

居然係咁

打大亂鬥64

因為真係日本電視台mx1播緊
所以你見佢有廣告時間

天使

分分鐘同信長互含埋都未掂過愛衣
成30幾歲都未結婚

屌 打melee

バーチャル大名

你地唔好咁gay啦
仲有界人

乳頭教既女人

月姫REMARK出喺PS4同SWITCH
啱啱賣咗PS4 pro無耐

PS5應該玩到掛

邊能個諗藍色字配藍色底

依家咪好肉酸

PS4

首先要買到PS5

頭先好似話準備湯俾翻緊黎嘅
唔知幾多人飲
可能要等埋星街兩點幾先翻到

又嚟

Nero指揮官回歸

咁多人睇緊
好感動

啱啱成個hololive得會長一個live緊 睇見都覺得慘

反而冇pc咁奇怪

炒狗死全家
幫襯生cancer

得會長自己一個

寫明得ps4 普通文字遊戲邊會俾錢開發2隻ver

買番部SWITCH
有月姬又有MH RISE

ps5可以玩ps4 game

其實年中見唔少呢啲公司 發展太快變暴發戶 成手好牌唔識打

食炒我不如出年先買 又唔係streamer一定要依家呢刻玩 首發堆game又唔係真係咁吸引

對唔字牙雞 新年紅SC聽日先射得
依家要睇老師抽村正同信長3D

俾人CRACK得多
上次魔夜賣得都幾差
雖然魔夜劇本幾有問題

唔講仲以為成個hololive杯會長...

PS5唔係話可以玩上代game咩

多數打個patch就玩到掛
文字遊戲都無乜技術可言
除非好似美少女萬華鏡果種

咁首先要希望開賣前買到ps5

痴線
2434真係好似日本電視綜藝節目
個效果好smooth好正
同接係咪超越左頭先holo最高峰時既同接？

4號ps plus會員有機

日本時刻&‐1時間、一緒に年越し

因為真係電視節目

唔係所有都支持
有堆game係玩唔到

唔清楚 又買唔到

我而家越黎越覺得
當其他V人氣都追上黎
SC數額大家都差唔多咁上下
到時真係多一個會長唔多
少會長一個唔少

抽白三定紅三1好

有可能請太少人或者最初班人未熟大局又唔放心請新人空降

cover而家就係咁啦個垃圾態度

搞次live都=幾個會長SC數

日本國內龍頭

都係中錯隔離㗎啦

地上波黎

呢句真呢兩個唔係一般地gay

tama都等緊-1

lolo KING

白三除咗閃閃其他都未中過 但係又想要伊吹

今晚呢個LIVE爽死你啦

其實真係唔知係經理人衰定cover高層真係特登唔搵會長
因為有公主idol服呢個經理人唔記得通知既先例

松愛教都是傻仔

等睇崩潰

if

又唱呢首

咁呢樣你放心，桐生會出名石油佬多
我反而希望佢哋幫手屌多啲營運同威脅吓佢哋

又唱da pump首歌

諗漏呢個
如果工商 物販 大型線下活動越搞越多 賺得越多
會長真係再更加冇存在價值
而家做法根本係想盡辦法唔畀會長嘅人氣再升 到時真係炒左會長都唔可惜

狗又rap

if...
頭先聽過

米踢爆

我未有艾蕾
想抽艾蕾 但中左伊吹

終於出

每次見佢地唱呢首都覺得狗好得意

有貓狗陪倒數2021大滿足

上次運動會會長本身都想自己避席啦 cover垃圾公司一定想多一事不如少一事 2邊都有共識咪唔出囉

要奶返共

聽日先課到金 今晚慢慢諗 希望中埋村正對攞日系英靈真係冇抵抗力

男人都抽？

如果
係就好 望就係咁望
會長如果開始返同其他V collab嘅話
課返條彩虹
儲錢先
希望有射出去嘅一日

都係d前輩出聲coco先夠膽一齊玩
靠cover = 死

超人熊同羅馬人都好似幾勁

肉酸到 啲PR真係食得屎

bangbangbangbang

因為真係跳得太快

個餡同核心雖然係一樣
但係周邊要跟進嘅野多好多
呢啲後勤野要人手同經驗解決

我比較悲觀
佢哋好多都係cover全肯定

貓狗貼貼可愛到我喊左
一齊訓

真

咁耐都未開抽

睇黎最少有Tama幫香港台灣倒數

仲有5分鐘 屌你老母2020

係咪苦惱緊抽邊個福袋

會長兜o野整好
大家開飯先

都唔講日本佬鬼佬咁遠
就算台灣屌吓Cover都會俾人串同話係小粉紅帶風向

TAMA 好女仔等埋香港台灣倒數

食完桐生會好上路啦

咁又有少少讀心

00:01 32/12/2020

食飽就切腹上天堂

呢D先係正常野食

2020 屌你老母

真
今日先比人屌完黎

屌 搞到冇得去旅行
fuck you wuhan virus
fuck you 2020

2020 cover我屌你老母

2020ti

會長準備收台

今年最後一次cover屌你老母

武漢肺炎就快進入第二季

如果係咁 都係cover處理得差wo
呢d活動點可以諗住多一事不如少一事就算
搞到會長自己一個live咁 成個觀感差到

剩低30秒

當我悲觀啦
出黎職場打滾返幾年
呢種人事處理手法
真係見唔少

所以佢有同其他V玩返嘅話
我課條彩虹破處

2020 898

係咪要講新年快樂

新一年
cover我屌你老母

2020 fuckoff

正常女子力

新年快樂咁多位ching

唔洗

貓狗扮海螺小姐笑到扑佳

Virtual Youtubers討論區（370）

2021 繼續單推ねね到永遠

狗扮得似撚到

頂 聽聽下tama恰著左

祝各位身體健康

新年快樂咁多位

新年快樂!

屌完cover老母

新年快樂

tama係度倒數

HAPPY NEW YEAR

仲要扮開有條癮 唔想完

今年繼續推WTM同35
雖然我唔夠膽睇35玩MC

happy new year 巴打們
希望新既一年去到旅行

新年快樂啊咁多位 新一年繼續屌cover

新年快樂同埋屌你老母cover

新年快樂
訓，明天睇新衫

新年仲講傷口

佢自從早排扮一次之後成日扮
但真係好似

tama 很婆

新年快樂
有狗陪實在太幸福

新年快樂掛

我都係
之前入V Rabbit hole之前忙一直冇打主線
之後就直接入左V嘅Rabbit hole
一開始咩goods，SC都冇買，member都冇join做免費仔繼續課金
後面契機好似係龍心復歸
依家願意俾錢但係好多goods想買都買唔翻
好後悔

korone的愛有如煉獄之炎（物理

儲咗300抽等村正
啱啱倒晒落去1隻5星都冇

炎

唱緊了

2021年

Tama真係等台灣新年
一過就收台

今晚俾會長包圍咗成晚, 終於可以抖下

2020年part 2

空媽飛刀